原來咁就可以做財經KOL ＋開班？

係咪有少少過份？其實佢乜都無講過。

又係龔sir

唔好租萬8蚊既樓，改去租8千蚊既樓
已經慳左1萬蚊，基本已經夠生活

呢啲文似係自己寫俾自己

最搞笑係個意見每月收息萬二，但係租萬八。。。

佢最重要收入係開班啦
咁多傻仔比錢佢使

8000蚊樓咪要住村屋？

係咁架啦
人地每年搵400萬學費呀

見到個portfolio 有一半以上都嚇死人
見到匯豐就知唔使睇落去

一直都好奇怪點解佢咁多 fans?? 從來唔覺佢講嘅嘢有深度

綜合龔成老師每日不分年齡/月入/資產/背景嘅推介，我幫老師答：

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

連燈仔: 320萬all in tesla

source?

你要明白理財知識盲係佔多數
求期9 up下pe大把人信

老實講
佢講得幾好
最少你反駁唔到佢
但唔明佢開班仲有乜可以講
都教左你買盈富
咁上佢堂教你點買盈富？
究竟有乜仲可以講落去

風水師，財演，投資KOL, 香港三大筍工

可能教幾時買入，無可否認買入價最直接影響股息率
如果財騙真係抓到低點，叫神又點話。